/* 
  Localizable.strings
  MapxusMapSample

  Created by Chenghao Guo on 2018/5/25.
  Copyright © 2018年 MAPHIVE TECHNOLOGY LIMITED. All rights reserved.
*/

//==============================================================

"Map Creation" = "创建地图";
"Map Interaction" = "地图交互";
"Map Editing" = "在地图上绘制";
"Indoor Positioning" = "室内定位效果展示";
"Search Service" = "地图数据检索";
"Integration Cases" = "集成案例";

//==============================================================

"Create map with code" = "创建地图（代码）";
"Create map with code." = "通过代码创建地图。";

"Create map with xib" = "创建地图（xib）";
"Create map with Interface Builder." = "使用Interface Builder文件创建地图。";

"Create map (Specify the initial building, floor and building adaptive margin)" = "创建地图（指定初始建筑，楼层及建筑自适应边距）";
"To Maximize the specified building indoor map by the setting margin range and switch to the setting floor." = "创建地图时在设置的边距范围内最大化显示指定的建筑并切换到设置楼层。";

"Create map (Specify the initial POI and zoom level)" = "创建地图（指定初始POI及地图缩放等级）";
"To show the specified POI in the centre of the map and show the map by the setting zoom level when creating map." = "创建地图时在地图中心显示指定的POI，并设置地图缩放等级。";

//==============================================================

"Interaction of indoor map controller" = "室内地图控件交互";
"Location of indoor map controllers." = "室内地图控件的位置。";

"Map style setting" = "修改地图外观";
"Modify map style, mark language and control outdoor map hiding." = "修改地图配色，标注语言及控制室外地图隐藏。";

"Route Style Setting" = "修改线路外观";
"Modify route style." = "修改路线样式。";

"Gesture interaction for switching buildings" = "切换建筑的手势交互";
"Setting gestures for switching buildings." = "设置切换建筑手势。";

"Mask venue mode" = "建筑遮罩模式";
"Through building switching, the unselected buildings will present a mask effect." = "通过建筑切换，未被选中的建筑将呈现遮罩效果。";

"Method interaction (Switching indoor scenes)" = "方法交互（切换室内场景）";
"Use code settings to focus on indoor scenes." = "代码设置聚焦的室内场景。";

"Click event listener" = "事件交互（监听点击）";
"Listener for click or long on the map, and click POI event." = "监听单击、长按地图事件，单击POI事件。";

"Indoor scene switching event listener" = "事件交互（监听室内场景切换）";
"Listener for indoor scene switching events." = "监听室内场景切换事件。";

"Get in or leave indoor scene event listener" = "事件交互（监听进出室内场景）";
"Listener for get in indoor or leave indoor scene." = "监听进出室内场景事件。";

//==============================================================

"Drawing markers by floor" = "按楼层绘制标注";
"Only display the markers on current floor." = "当前场景只显示对应楼层的标注。";

"Drawing polygons by floor" = "按楼层绘制多边形";
"Only display the polygon on current floor." = "当前场景只显示对应楼层的绘制多边形。";

//==============================================================

"Indoor positioning" = "室内定位效果展示";
"Show the positioning location and different following mode." = "展示室内定位及地图跟随的效果。";

//==============================================================

"Search venue globally" = "全球范围内搜索地点";
"Search venue globally." = "全球范围内搜索地点。";

"Search venue in the specified area" = "指定矩形区域内搜索地点";
"Search venue in the specified rectangular area." = "在指定的矩形区域内搜索地点。";

"Search venue nearby" = "在附近搜索符合要求的地点";
"Search venue in the specified circular area." = "在指定的圆形区域内搜索地点。";

"Search venue by venue ID" = "根据venueId搜索地点";
"Search venue by venue ID." = "根据venueId搜索地点。";

"Search building globally" = "全球范围内搜索建筑";
"Search building globally." = "在全球范围内搜索建筑。";

"Search building in the specified area" = "指定矩形区域内搜索建筑";
"Search building in the specified rectangular area." = "在指定的矩形区域内搜索建筑。";

"Search building nearby" = "在附近搜索建筑";
"Search building in the specified circular area." = "在指定的圆形区域内搜索建筑。";

"Search building by building ID" = "指定建筑ID搜索建筑";
"Search building by building ID." = "按ID搜索建筑。";

"Get the POI categories by building or floor" = "获取指定场景内包含的POI分类";
"Get all the POI categories of the specified building or floor." = "获取指定建筑或楼层内所有包含的分类。";

"Get POI categories by Bbox" = "获取特定范围内包含的POI分类";
"Get all POI categories of a specified region." = "获取特定范围内所有的POI涉及到的分类。";

"Search POI in the specified scene" = "指定场景内POI搜索";
"Search POI in the specified scene." = "在指定场景内搜索POI。";

"Search POI in the specified area" = "指定矩形区域内POI搜索";
"Search POI in the specified retangular area." = "在指定的矩形区域内搜索POI。";

"Search POI nearby" = "周边POI搜索";
"Search POI in the specified circular area." = "在指定圆形区域内搜索POI。";

"Search POI by POI ID" = "指定POI ID搜索";
"Search POI by POI ID." = "按ID搜索POI。";

//==============================================================

"Surrounding environment recognition" = "周边环境识别";
"Make a virtual location and identify POI information around the location." = "制作虚拟定位并识别定位周边POI信息。";

"Route planning and navigation" = "路线规划与路线吸附";
"Search the route between the starting point and end point, and show the road adsorption." = "检索起始点间的路线并实现路网吸附、缩短功能。";

"Visual map" = "Visual map";
"Integration of Visual map." = "介绍Visual的集成。";

"Explore building" = "Explore搜索";
"Common case of POI search in the building." = "介绍建筑内POI常见搜索的集成。";

//==============================================================

"Style" = "外观";
"Mocha Mousse" = "Mocha Mousse";
"City Walk" = "City Walk";
"Pear Sorbet" = "Pear Sorbet";
"Rose Tea" = "Rose Tea";
"MAPXUS" = "Mapxus";
"MAPXUSSTYLEWITHSECTION" = "Mapxus Style with Section";
"SectionDisplayByColor" = "Section Display by Color";
"SectionDisplayByCategory" = "Section Display by Category";
"Cancel" = "取消";

//==============================================================
